（貨不對版？）馬斯克規劃的超級高鐵Hyperloop有名無實 建成後只有汽車隧道

據消息指，Tesla創辦人馬斯克（Elon Musk）最初構想的真空管道鐵路（Hyperloop）概念最近建成，但外界發現這只是一個「掛羊頭賣狗肉」的成果，與他當初承諾的磁浮技術高速行駛列車差距甚遠，最後落成的只是一條可以讓Tesla行駛的電動車隧道。

唔咪 佢要求自動駕駛lv 先俾入？

佢係咪撈亂咗hyperloop同 boring company

佢係咪蝕左錢係度9起

基金佬又想隊冧tesla股價入貨

佢炒賣make noise 就叻

戇鳩轉貼戇鳩新聞
Boring company 係起隧道
隧道入面行油車就要由頭到尾整晒通風系統
所有限電動車先行得

ON99
講左幾撚夕次elon只係提出hyperloop個構想
無真係去起係開放比其他人去搞
呢個係佢Boring company既另一project
本身就只係打算比單入
垃圾媒體唔求證都算係到博眼球

佢不嬲淨係識吹水
你睇Tesla跌到仆街就知

ching唔係話唔可以屌柒佢
但不如做下基本資料搜集先
佢只係提出hyperloop個構想
真係去搞呢個係開放比其他人去搞自己無整
宜家呢個比單一部車既隧道係另一個project黎
同hyperloop無關，係媒體唔求證做標題黨
仲有呢個FORTUNE INSIGHT係出曬名既content farm

佢都係尻 up 下 TSLA 跌啫，清唔好咁認真

好似同渾水有關

Boring company 本來就係做呢樣野喎
9up妖言惑眾一係on9一係仆街

係

Fake news